其實而家google的語音輸入好鬼勁電話都冇乜機會出番細部方便打字

我都少咗打字
語音輸入基本上99.9 percent都準

而家反而唔介意買大啲的電話

但係地鐵同人多地方唔work

點打標點？

垃圾iPhone語音輸入99%錯， 廢9事拎嚟text.
所以用另一部an機whatsapp算

其實都好準

iphone戇鳩到要用返中文keyboard講中文英文keyboard講英文

打唔到標點好on9

iPhone嗰個真係垃圾到仆街